玫瑰痤瘡嘅巴絲入一入嚟

面紅個情況都好多年
今日去左中環睇皮膚科
醫生話我係輕微玫瑰痤瘡
開左啲四環素同藥膏塗面
但我好驚之後復發，想做vbeam
唔知你地係邊間做
價錢大概幾多到
感激不盡
我俾呢個病困擾左好多年
好自卑
歡迎大家討論病情

唔想留言開名可以tg

做vbeam都會返發架

我仲諗住打8、9次就斷尾

我試過兩年，又紅又痕
差唔多日日都帶口罩
你可以食維他命D3
同埋早晚搽美容用嘅橄欖油
仲有一定要早訓同埋食得健康啲

帶口罩唔會越嚟越焗咩
早訓係咪要12點前

係呀 但係嗰陣爛晒面完全唔想見人
係11點前

我做緊呀，1500左右

有無圖

請問各位巴絲復發果陣會有d咩症狀？
會唔會生粉刺或者暗瘡？

Oliver oil 對皮膚唔好㗎喎

醫生叫我用㗎喎，但我keep住用半年真係好返

我有過, 持續左3,4年, 都幾嚴重架, 唔想返工唔敢落街, 周圍睇皮膚科, 其實最好就住黎睇, 因為無咩用, 食藥食壞埋個胃, 後尾個皮膚科醫生叫我打彩光, 竟然有啲改善, 但去到50%之後就停濟不前, 咁啱搵到個中醫, 睇左半年左右就大大改善左, 而家算醫返好左, 係仲有面紅

個胃點樣壞法

食得抗生素太多, 會胃脹胃氣, 成日頂住左, 就算好肚餓都食唔落, 返工都坐唔直, 要半癱咁坐, 好慘, 要慢慢養胃而家先養好左, 而家盡量少睇西醫啦

之前我都有痤瘡
我睇咗3個月中醫就好咗好多了

絲打可唔可以介紹睇左邊個中醫？

我tg你？

覆咗你了

尋日去左打第一次excel v
我個人覺得都幾痛下
佢兩個頭都幫我打左
但今日訓醒感覺唔錯

我有玫瑰痤瘡係個鼻到
食緊A酸 其實好咗好多
消腫咗好多冇晒黑頭仲有少少紅
好驚會翻發
醫生都話未必可以100%好返晒
生係鼻真係好樣衰

tg ed啦男神

有無人做過抗核抗體test? 醫生話我係positive result